請教巴打絲打 呢個ig代理係做咩嘅？

是咁的
今日佢follow咗我
講話幫人整下圖覆下message就得
仲成日po啲人攞住幾十張五百蚊紙咁
搞到我都心郁郁

有冇巴打絲打喺度做過
又或者入過個wechat group 可以講下其實係點

雞

賣廣告就去第二度啦屌,用下腦都知咁易比你D中學雞搵錢呢個世界就無窮人啦

我都想知

真心問嘅唔係賣廣告
我都覺得成件事好可疑 想了解一下